我正式宣佈 吳基培先係中大既校長

段狗唔配做中大既校長
吳校長 !!!!!

佢點樣？佢以前係我舍監

屌你, 呢條片已經屌打段狗啦

佢真係好通情達理，對學生好好

突發！香城online現已公開發售！

睇到眼濕濕

比d時間段生改過先啦

時間？4個月啦，仲要幾耐？

仲有尋晚閉門會議完之後佢輕輕拍學生手臂
真又好假又好至少呢啲小動作令我覺得佢care學生

吳本身人好又通情達理，以前我係佢屋企上面晚晚開p打牌佢都冇干涉